的士狗涉偷走中國女子7萬元LV及Gucci物品被捕

【19：00更新】消息指警方根據現場天眼拍下之的士車牌，追查鎖定疑犯向車行租車，於是掩至其牛頭角道寓所，其間發現疑犯手持紅白藍袋外出，結果人贓並獲
【18：10】新增動畫
【16：36】警方拘捕一名男子涉嫌盜竊
【11：25】新增動新聞

港島太古城道一間酒店，昨晚9時許，兩名分別姓李及姓廖內地女遊客，於尖沙嘴血拼大掃貨，在LV及Gucci等名店購買一批靚衫、靚鞋、手袋及皮帶，共5袋物品約值7萬元，兩人截乘的士返回酒店，由司機協助將多袋戰利品放入車尾廂。

當的士到達酒店門口，兩人付款落車，準備取回所購回物品時，司機突加油離開，兩人見狀拍打車窗喝止無果，目送的士絕塵而去，事後由酒店職員協助及報警，警員到場翻看閉路電視展開調查，列求警協助案處理。

姓李女事主表示，在北京一間本港上市公司工作，昨日與10多名同事來港公幹開會，昨晚與同伴在尖沙嘴廣東道海港城門外乘的士返回酒店，司機稱物品太多，主動協助兩人將購物袋放入車尾箱，並指不會收取附加費，的士似故意在酒店門外停下，友人先落車着司機打開尾箱，李女負責付款，而的士司機似扮作聽不到，李付款後下車，司機即自動關上車門，及加油駛走離開，兩人曾追上前拍打車窗，但的士並無停下，另外一批同事剛好乘的士返回酒店，在後面目擊事件及兩人追車過程，眾人於是記下車牌，她指從來未有想過到在香港會發生這樣的事。

為左7皮有案底 究竟要蠢成點先會咁做

的士司機態度差 , 拒載, 特登兜路, 仲偷野
真係唔好怪 uber果d 搶生意